點解班大陸人無香港id可以經香港抽ipo?

Sfc唔做野？ 一條村幾百個戶口抽新股，根本係削弱本土香港人權益。 大陸人搶樓搶奶粉連ipo都搶埋

仲可以1 id 抽多個證券戶口，因為佢地身份證夠長，港交所show 唔哂成個id number

多左人抽,
券商賺多左孖展
港交所賺左名氣
win win